召喚IT/programming撚整個抖音app出黎

大家都有眼睇
呢段時間多左好撚多鬼佬玩外國版抖音
TIKTOK

身邊既離地中產ABC如是

你同佢地講抖音ban廣東話, WFC
你同佢地講抖音係中共spyware，佢更覺得唔關佢事

點解仲未有replace到既APP出黎

香港人整到外國人都有用既9GAG

點解唔整個抖音出黎

租server每個月燒十幾萬 邊個比